[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5557)

?

fast

slow

日本goal!!! 1:0

半大24

日本仔波都掂唔到 點踢

連你都報假...

死撚翻支那啦

收嗲啦外圍狗

12m???

黑鬼fifa屈速

日本輸哂身位

大家好悶？呢埸咁多報假

個個都開始報假

屌啲力架快撚到

馬會狗

下盤想Gel

有無腦科醫生介紹俾買入球大嘅手足

一注多過水錢點解仲要上嚟r客？

頭先仲話咩劇本一二三四

入到一球再講啦

錢你厭小？

屌喇星點解冇12碼

可能0:0完

個球證日本人都咁 垃圾

日本開始上力

啱啱連批頭都無紅

仲有錢驗腦?

日本1射1中 下盤震緊

報左狗 你繼續囉

唔洗驗 我買左 我買就會全大

88

半主 plz

啲把握力廢到 托磨

支持

日本用控球撚班力架周圍跑

屌你老尾咁都中柱

年尾差唔多交數 搵定艇著草啦

黑鬼個龍門咁都唔比個波入埋

批頭唔比紅 剷下比乜撚

個龍反應快到 咁都r到

上盤全格啦

封咁多次都入唔到一球，係咪玩野

準備1:0

垃圾波邊識入 賭u21好撚過啦

屌你老母 有一球未

兩隊都唔知踢緊乜。。

國際賽全細波

準備回平手未

隨時0:0

兩隊都學界質素咁唔知踢乜
戅鳩

原來asw真飛

2.5大 -3

我懷疑重播左今朝阿根廷場波

可唔可以重演琴日u21半大

睇個盤客就快會入波

by 睇盤師

都好 有一球

個球證真係on9
打頭推人都冇紅

咁主隊十二碼入波未啊

日本仔明明都靚陣 但踢到學界咁

睇左30分鐘熄機算了 十分鐘互傳 幾辛苦先入到禁區一次射門

買日本點都有半格啦

主定客呀

俾你睇多次

撚狗專家日本仔

日本半場整粒黎

無人買細波？

日本俾人猜撚到 驗腦

客座和望贏升假盤

我真係on9先會買呢場波

隊波都唔夾 全部外流 隊隊唔同踢法 邊有咁快夾好

諗左成粒鐘 最後都係買左

女又冇又要輸錢 乜撚嘢都冇

笑4

啲黑奴識唔識運用自己既先天爆尻啲羅白頭呀

試下失波都好

波鋪又換左人

5萬蚊果位巴打心跳如何

回到客讓 下盤gel定

錫身費事傷，球會重要好多

又有人5萬？

佢買左咩

佢老母閪中波先都黃

好似上盤

架仔想點呀屌

數據禁屌

-0.5 1

gel

主隊入唔到不如俾人入

應該最後日本1:0
撚大波姐

唔係5k咩

半和唔該

日本龍門前都成個ON9仔咁

半和又收錢
今日啲錢咁好執
輕鬆

下盤Gel定先

有幾倍？ 應該gel得

5萬

2.幾

飛？

呢D垃圾波都買50K
一係輸冇可輸
一係大撚把錢
邊洗擔心

最好5分鐘

2 角球 2
34% 控球 66%
2 射門 4
1 射中 0
1 飛機 4
2 黃牌 0

真係開下盤

日本仔唔多掂

半場一球

又要針 屌

兩隊踢到好似小學生爭波仔咁

比一球嚟啦架仔

半大只需兩分鐘

比一球輸半都好啊……

介啦屌你老母

日本仔真係鳩到傳唔多過5腳必斷

半一點輸半 出面1球都係得走盤

好撚黑 三球12碼走甩 針對日本

半大1/1.5得唔得

點睇佢都似講緊半大1.25

非洲隊一樣，日本都算有啲射門

真

佢買左下盤 連贏緊10場想輸下

咩球證黎

Ok gchi

黑哨 完～

係

相信日本

下半場換入柴崎岳就會入波

你終於出黎啦

黑鬼gel

推左好多人入火坑

半大手足

咩無左3個主力 後防崩潰

友誼第一

日本仔好想踢組織，屌你老母去街場學下差波先啦

笑死

不如唔好踢，衰過學界

踢撚到咁點解釋

驚閪咩

年年麒麟盃都係上半場守，下半場攻

唔係正選咩？

下半場換返久保同鐮田大地出黎就夠贏

半一上盤 輸就輸曬 贏就贏0.34 仲話開硬

睇完上半場 日本隊冇控球 走動唔夠 身位冇
最撚大獲係讓人地半一

有冇睇場波擺明唔係守
今場日本嬴到我跟你姓呀

小林悠入未

乃.0.

達美奧入未

乃0.

打錯，換走

咁踢法好撚悶 上盤死撚硬

上次話咩人妻飛腳識入波個啲去晒後備唔好買半大
利申冇跟

日本沉没

驗腦啦 買日本

又話力架中肺炎 屌你老母個個都有氣有力嘅

入一粒比我驗腦ok?

其實係日本廢，力架都甩好多，但日本連波都唔撚識接

傳波又甩 走位又無 逼搶又無
防守一路退後睇住人地傳 驚死人地會爆過你咁

彩b

係咪有出個堂安律 如果係叫佢食屎啦 完全無見過佢 廢到西咁

本田入未

抵你輸

中國盃年年都出錢請兩隊返黎456自己。。。。

買左+1 既 揮手區

早

點解日本隊咁出名 對住google隊都踢到屎咁

出名廢

日本入到粒都偷笑囉

出名撚狗

12m

無啦啦話我做乜撚，傻撚左？

0:1 力架goal

杜甫又中幾皮

賭咩球 睇我捉鬼啦

買左大係咪收得皮

收到風70分鐘後123咁入

救救手足

已報狗

今次救唔到

今日笑話

日本

我屌你老豆呀

中！

冇入球係咪等收錢

唔係

平手先會買架半一果斷要客

好似彩平半細細地玩下 年年國際賽日本都呃飛

屌你老母 日本落到好似贏硬咁

日本半主落飛落好多，點知

臨開前一分鐘落注

咁撚多傻9係到扮識睇盤 一陣日本2:0就知咩叫7

友賽都落力踢嘅

人地友誼賽散下步有咩所謂
係馬會成日開呢d 19波撚賭仔
好多賭仔咩都唔知就買

屌你老母死架仔 入一球俾我走盤都好呀

Goallllllll

你啱。。。
求求佢

刨u21算

有冇友善都咁

仲有30分鐘就知力架有冇收錢

濕鳩教練肯換人未 班人唔想踢就換走佢啦

1-0！！！！！！架仔！！

2-0 架仔

hani？？？！！！！

屌你呀 阿根廷又撚 日本又撚

8折收日本飛

架仔入就入硬 係睇下穿唔穿到盤

Tg

咁樂觀?我0/0.5輸半都當嬴

岩呀
可能1:2

屌你老母日本 主場踢到咁閪樣

架仔輸埋未

中立場

中立場呀ching

dllm00？

贏半都執閪到啦

架仔贏唔到就斷腳啦

等tmr 日本波 早d訓算

搵川崎前鋒踢世界盃算啦

唉，平半一注 半一一注
覺得自己好on9

日本穿盤10 2 100

一定得

幾錢

me

696 強陣

力架下下收山腳咁踢

lm

我了

日本 2:0 10 1 50

各1000姐 但都好on9

客入未？

日本仔心諗：有武漢肺炎認真踢，不了

日本對家全隊斷腳 10 1 500

荷蘭

日本仔識唔撚識踢波呀
屌你老母

久保準備出場

久保

錢唔係重點 兩舊都覺得自己on9 呢隊閪波不如出賤種前鋒全隊算

寧願馬會咪尻開

久保換衫

有

點搞呀廢到咁

買左和主
感覺似00

上場買前鋒咪又係豬

出成隊前鋒一早炒左對面啦

咁不如出東京

696強陣

買左2.5細 雖然得1.62 但係咪收得錢啦

去排定隊啦 轉頭人多

一陣2.5大就

出下聲 叫人買日本

fc歧阜都炒對面啦

好惡賭 一粒都無

久保上場了

又係你條撚屌

大船注定？

切記
友賽
中立場

邊撚個叫人買日本咁陰毒自己on9仲要毒鳩人

未完場都咁唱口睇黎手足買左上盤

日本fg
jj屌地下

日本仔係呢個撚手足排行榜長據第一

jp入未……

比賽第二 友誼第一

Goalllllll

奧娜娜點會失波呀

有冇外賣留tg

年年國際賽都做熱讓深盤幫莊家搵錢

又話肺炎走撚左？

龍門都黃
12碼未

點解我咁on9
買半一

正宗友誼賽

傳波大賽

買左2.5b係咪要驗腦

Molamola 都南野都換走埋

日本係咪大船

半一 1.77 等中風

0-1

客隊一日未入
上盤都仲有機會

乃XXX

0:0完場了 垃圾架仔

睇落有返D射門
上盤唔洗絕望住

大大隻字叫人買日本

報假個啲人係咪覺得自己好幽默

屌你老母
日本唔入波
以後唔去日本

等收錢啦
因為我都買咗
明知咁多年嚟日本狗友賽玩鳩嘢
但見陣容個個都見過下可能今場會好

力架踢咁耐仲有氣有力

正 少個人去

0比0既友賽踢黎做乜

未完場呀！

咪去啦 屌你老母 傻閪 低劣人種

咁黑鳩一定好力過亞洲人

咁完場再講

次次傳中都無人接
有無甘蠢呀

一粒都好 屌架仔

上年有場打委內瑞拉又係咁 咁廢學人讓

講緊上盤

攝埋去都有埋門啦

近況

今場比賽在中立場荷蘭舉行。日本及喀麥隆同受新冠病毒影響，今場才是今年首場正式比賽；日本今次只挑選在歐洲搵食的球員參賽，但球員質素與非洲雄師喀麥隆稍有距離，睇低一線。喀麥隆同樣以在歐洲比賽的球員為主力，雖然上次與日本交手以0比1敗陣，但已是10年前的事，不能作準，今場仍秤先喀麥隆。另外兩隊踢國際賽全無包袱，「入球」大捧得過。

對賽

‧雙方上次交手，日本勝1比0。

內容完全由《am730》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

半場都睇到班友散步咁

屌你老母半一上盤真係好撚陰毒

日本個盤比人狂落 好多人一齊驗腦

同今朝阿根廷一樣睇到嘔血

佢唔入波
我屌埋你屋企呀
屌你老母
傻闣闣

啲黑人入波未呀

平半 無要
半一走去入

咪上盤

叫人買日本個位潛左水
我想跟你姓呀

開到2:0 咩都得

完全無默契
又要睇個人能力了

Gel 到傻+1 揮手區

崩哂

落伊東純也啦屌

架仔腳軟未

日本隊受害區

一早出東尼大木贏撚左啦

咁撚貪
1:0都夠了

潛左水

羅白頭比人絕殺未 你老母

完場啦屌1 條毛

1-0 終於

屌啦 快啲屌
過黎malibu 6座 37 C 搵我

等緊日本入波先上得水攞彩

如果我有買 睇直播一定噴血

馬會收錢我收皮

你老母日本個金頭鬼下下企定定睇波唔撚去 你食撚屎啦尹東統也

叫左咪買友菜

原口元氣咁都唔入

俾半格我都好

一蚊不買垃圾波

主隊最後20分鐘禁住屌

落小志強啦屌

算吧啦+ 1 穩陣

日本快撚d俾一球好冇
同亞軍廷一樣閪

咪又係唔入

換大空翼落場未？

仲有角球呀！！！！！

日本d波閪撚到

2:0 終於

禁撚住屌都唔撚中出 腎虧架？

日本開左波?

屌 岩先仲差比人入
垃圾

都話預左輸半格去買。個心情會好好多

炒撚咗個垃圾教練佢啦屌

下盤輕鬆gel

完左啦 架仔炒人6比0

入未呀小日本

嘩個力架收左幾多錢啊 空龍一碼後腳射走

聯賽同國家隊一樣閪

印象中開親日本都係閪 點解仲可以吹奏

日本啲主力全部都冇出 咁都買日本

客12m

佢買了no goal

做乜買唔到冰島打意粉

正腳一撞就入係要好型咁後腳踢走

japan‼️

意大利個場做乜唔比買?

dllm小日本

成日想打組織 但下下最尾個腳都係柒既

入未

1球夠啦日本

唔撚係又斬下話

奸巴爹‼️

DELAY

有冇叻仔買左0:0

細波@1.62 已收錢

亞洲皇者?(笑)

豪炎寺落左場

日本差d贏比利時

2/2.5s@2.03

ching應該玩開馬會
如果玩外，有買非洲波就見慣了

葉恭介熱身

差啲

跪求架仔全隊中肺炎死

球探震下啦你老母 最on9係00

柒頭怪物

衝力射球呢??

完場會震

世界盃淘汰賽同友賽分別

球證真係好鬆手

嘩下盤由平半到半一都高水
派錢派到 馬會開善堂

友賽梗係就友誼第一啦

力架gel得未

大家都係求熱身，點會吹得緊

話撚咗友誼賽一定和波㗎啦
喀麥隆gel

咁都係睇賭仔搏佢落真飛定操盤撚狗

屌你老母架仔死全家

呢場莊執到笑

日本個球底線點會咁撚樣比

屌你老母 賽前 邊個係個post到吹奏日本 話轉盤必勝
搞到我all in 左 依家點收場

LM

All in 左200?

入錢

TG

全世界一齊落飛
應該係操盤撚狗

1

日本落到咁 馬會又汁兩個億

屌你老母
日本仔

玩得友菜預左輸...
定律黎

國際賽輸撚死人

日本絕殺以後唔睇av

-1000

針撚哂

平手落到一球搞笑

用吓腦啦 踢大球會嘅日本仔點會同班力架搏命

下半場會攻 久保換入 1球都冇

Goalllllllllll

驗腦嘅錢都無了

日本土炮介落力過班上左岸既外流撚

等1-0就好笑

絕殺機會..

邊場

10:0 ft

入到
今日唔打J

入球細？

唔派又事後

和和氣氣 和氣完場

嘩日本差1碼12碼

你個基層收爹啦

得返兩個鐘，誠心啲啦

日本仔絕殺

危險任意球 要劇本了嗎

陣間u21又成班爭住送錢俾馬會

日本12m!

下盤

狗屎日本

咁柒閪 0:0 輸唔起啊依家

嘩日本中楣

12m?

垃圾
屌你老母

差小小12m

日本12m

哇 換入小志強

?? 12

無人睇live?

日本隊全隊中肺炎啦

12m!

唔撚入呀

冰島u21 做咩封左

屌你禁區入邊飛剷比任意球

missed

Goalllllllllllll

1:0無人講？

12m日本

完場

完撚埋啦
goal咩

日本都無人睇live on9

神龍救到下盤

呢場係咪要聽日先派

12m冇人講？

日本 20:0

杜甫留tg
約個時間借條女比你屌

架仔最後果下真係爭d

日本開波未

馬會派錢

買日本呢世都冇得派

半一高水

唔係7c咩

小弟買左下盤

屌啊最尾久保C朗式死球比神龍檔到即時完場食埋隻角

係咪真 唔好有假希望

一早話左+1

笑撚到我死

屌
重傷

你仆街喇 我今次真係caped 88

日本輸埋

最後一注輸埋

你一時時架咋

大佬，補3變補4分半，仲想點

比 比利時

唔出三浦知良緊輸啦

11；30點追數好

無人信我+1 聽日又要去馬會排隊收錢了

場波假到
單刀然後回傳
踢到成班小學雞咁

屌你d大船
咪撚再叫

派絲打100

黑卡唔使排廢老隊喔

講左唔好all in

你又賺幾皮

烏克蘭勁左好撚多 直屌主

真友誼賽

我

屌咩 明明禁區剷跌12m變死球。。。。

1130 無左場意大利

紅字藍巴得唔得

好彩早買有平半買

杜甫兄就係當年高登人稱大注月月幾十萬個位高人？

原來你係呀古路....

我係藍絲

尻up高人

無剷，有少少拉人咋，btw 個球證好撚鬆手

好彩有跟你重心

小弟劉晶呀

佢有出?

抵你贏錢

你個名咪一樣鳩up

又賺接近4皮 要介賭了 唔係遲早輸番

老友又唔出水救命

Pmed

留名

講咗一句，不過開咗波
我玩開就買到

死基層

13少 而家叫咩名

你老友 香討李白呢？

西貢收多注

無盤都屌？ 概率上黎講 得3份1機會

汁返場下盤

金0 13叉

得你識贏錢
呢到基層集中地

馬會依場咁良心唔開即場殺到你地班仆街一頸血

有冇人知波台G Dragon去左邊

老友呢排撿多少

又輸dllm

一陣出u21 重心

好心你鳩噏少陣害人

第一次輸錢輸到笑

係咪好似牙朗咁計贏

要了

癲左confirmed

靠你啦

要捷克u21
含撚啦

兩場贏左90000 都害人

無 執得幾千 88 準備去入筷子

C打留tg 派你

係祖記就贏左啦

55

聽日又要一早起身排隊拎錢

比日本仔劏到一頸血

勁

要跟足了
架仔上盤輸死

依家先po

老4 晚安

單狗仲未中肺炎？

呢場都怕怕地 唔敢gel 定先

今晚仲有無買

Ching hoball

Lm

Ching輸好多？嬲嬲豬

發覺ching memo紙跟身

卡片嚟

真13？

冰島取消左？

呢排冇鳩噏啦

我屌你老母臭閪

P牌仔咁搶口

Tg都唔識留

杜蛇
u21你又一早買定咁好野？有冇真飛加持
冇又當你鳩噏

關你撚事

中

無買
其實本身諗住今日去收錢想買候 客勝
無啦啦晏就出左場鬼日本 就買左佢

大佬 同路

睇好睇想買冰鳥又取消

應該唔係我

取消又唔回水 cls 公司

你仆街死啦

阿聯酋盃

4.65倍

知咩事啦

精英隊學人讓人半一？

杜甫u21有咩飛跟下

波po已死

阿根廷 日本

輸到靜晒

同路

Jump 哂

琴晚贏果啲嘔晒出黎
以後唔撚買日本呢隊仆街 除非有日職球員 屌你老味

失血過多

下次有日職都係要針

追數注 羅馬尼亞u21 -1客勝

日本又撚賭仔
Btw 手足有興趣可以參考下心水 番工好悶 命中率都唔差 無興趣就由佢啦 繼續努力贏錢

話咗日本垃圾啦

比果條撚屌大大隻字係到話客隊點廢點廢 又中肺炎又性 仆街

又話onana 冇咗佢唔得

睇你id就知出事啦

嘩 好撚耐無見

想join plan請報價

2330買咩

仆街阿聯酋一哥二弟龍都未中過

我換左名 以前舊登年代同你幾熟

新人留名先

宜家啲大蛇自己圍爐

新人派你100旺一旺

Miss 12碼輸鳩埋

買祖高域對面係咪好戇居？

烏克蘭強陣 睇陣容個表情

2330求水

Same road

其實上半場個龍派膠，不過最後都冇事

老費頂實

白俄羅斯班撚樣入波未？

2330 羅馬尼亞-1

重心
烏克蘭 u21 半和
無ac 無買

穩陣

無買講經

羅馬尼亞-1派錢

珍...

戒賭2日 今晚試條3x1

佢中先會po 唔中就收皮

心靈注

16分係手同你博

Hi 發夢

但今晚候城 好穩

白俄半場追和先啦

想買半大 1:1 ok?

踢左一場就針哂？
靜撚到

同屌

我成日覺得半大好難中

比日本撚死晒

羅馬無撚得輸
今年烏21勁廢

白俄半場追和先，下半場中意點踢都得

跟左

靜撚到

日本針左好多人

仆街 買錯so格蘭

烏仔細波 頂

買左半大 3.5b 是否不智

u21烏克蘭有無 link?

白俄再唔追和等分裂

羅馬尼亞快入

羅馬尼亞求你入

主禁屌

烏克蘭都幾乎出唔到線，比羅馬尼亞贏啦

0射門

Roma win
2.5 大

羅馬都出啦 同你踢托

冰島U21對意大利U21唔見既?

廿分鐘0射 好波

應該半和00

意大利中武肺

推

唔係得首名先出咩 佢要爭喎

仲未入

場場細搵你老母賭

羅馬尼亞半客，快

半0-0 gel得

客黎料

蘇格蘭點睇

推你老母落火坑

收到

場場細賭條撚咩屌

烏克蘭快輸

買上盤大波幾場0粒1粒表示想死

屌那星又係藍衫同黃衫 又雙蛋比賽

半和夠膽爆尻我囉傻尻 場場輸 你老母
爆呀爆尻我呀 你老母

點解唔信你

奇蹟半大

呢排當旺

師兄買好大？

1500 屌佢老母 爆呀爆尻我呀傻尻 唔係要我輸咩

瑞士2.5大

細波易到

大家唔好一心諗住追數 只會愈輸愈多
停一停 等運到

Gel

屌你老母響啦

唉on9連閪幾場

痴線波

唔玩了 訓教

羅馬 40" goal ok?4

而家先起一兩腳 都冇心踢

羅馬尼亞求你半客

半大可以訓教了

語謙靚咩

3.5大想問點叫

阿～～～～～砰
嗶bu嗶bu嗶bu

兩隊都唔想踢 藍衫揸住個波十分鐘都唔推進

00 00 00

又中假波

幫call黑箱車thanks

場場細波 莊家殺到盡

你喺邊度跳

好似鄭嘉穎咁叫

今日啲波真係比狗賭

半場0.5大 2.5 3.5全大ifc算

Ahhhhhhh

羅1-0

真係gel 定先都得 兩隊都無心踢

扑左

屌你 報假

仲有無下場

收左安家費
佢哋fatfat我哋就針

Peter 你都未扑，唔能係嘛

原本想買候城 平手勝的

幾個中冇波入

轉左讓平半 仲去唔去得過

狗會精選U21盲買半細應該上樓

國際賽唔買細波想知你買咩？

窿窿

白俄both teams to score

去得過 候人腳同士氣都秤先

狗會冇開果場入左

dllm 羅馬

馬會精選既場場00 外賣算痴線

真係好撚準...

好

今日dl 左aiscore 我到而家都未撚知有波入會點通知

半客跳樓算

你報假抵你輸

邊個笑我燈

dllm 唔入波咪撚訓地

你又買左咩呀

希望中埋 我又要介賭了 唔係遲早輸番

知錯了

Tg同你講

你講侯城?

係 前日見到就心水左佢

瑞士U21快入波

屌你老母咩一球都冇

應該又窿窿

呢個好笑

瑞士廢到 半大玩完

感覺薯條又買咗半大

係 主隊魚腩黎

對格魯都咁撚閪點部署

再度其他

識野巴打

渣波

買個波蘭甲1.5就秒收錢 你老母u21

肯定00/01 半埸

0030 蘇格蘭

你條矛利

狗會揀得個啲U21都閪嘅

重心
捷克U21 半客

睡士1粒

屌你老母狗會
快撚啲中武廢死啦你班仆街
又無即場又得啲閪波

瑞士高

得唔得呀

笑你老母閪

我愛169

嘩屌 終於有通知睇 可唔可以瑞士比我睇多次

Jack幻幻半全大

我愛路b

明顯高一班波
捷 6場入19失2

我呢

買左半和了

有12球係魚腩
不了

格魯吉亞u21上

瑞士0:1冇人報？

你食屎啦 周圍同人講我燈

仆街...

留返半大先報

你仆街死啦 唔講重心你知

開波了

0:2

我有路b同波波重心

半大報得

0 2瑞士

輕鬆半大

Goooooal

快講

炸

半大goal

2.5 b 準備收錢

好似炸左

炸撚左

-2粒 差唔多了

捷克場波都搵唔到

半大易到

你地咁鐘意買半大

穩啦

Dllm 快撚啲半大啦

格魯吉亞頂撚住

你冇買就唔好出
唔真又會比人啫死

捷克場波乜都無

蘇格蘭覺得大 但買唔切

羅馬上啊

無所謂 今晚之後我又會消失係波台

捷克個場 365都唔開 一撚定係0入球

捷克場波咩事

格魯吉亞追和反cup

得唔得.....

你好花心

屌你老母瑞士

即係半場完左先知比數

其實捷克場波開左未

屌你炸乜撚 快啲大炒啦瑞士

...咪呀 信撚左你半客呀屌

快半大

呢兩隊野 大國腳對決都唔敢買大
妹波國家黎

瑞士炸左幾多球？

瑞士半大又慘死

蘇格蘭唔踢 ??

Twitter 有直播

捷克直播

Link plz

12碼先識入

捷禁屌中

Roma 入未

烏克蘭入未？

快入

瑞士半大有邊個被撚

cls 瑞士 無撚啦啦炸乜撚野呀

波台手足大勝日

羅馬俾一粒我plz

入到未呀禁屌

靜到

烏克蘭幫下丹麥啦

頭場U21靜到呢

1:0

禁屌到比人入埋...

羅馬尼亞，捷克

兩隊入未？

屌 捷克做咩撚野

德國仔半場冇3球都唔好話自己世界強隊

屌你老母垃圾畀人入

捷克俾人入埋

同路？

咩料呀

捷克比人入了

屌你又係你呀

今次169真係買左

3折賣上盤

捷克

...屌

好波，世界強隊！

想死了 條條飛都係捷克 羅馬鐵膽

U21 又開哂下盤？

蘇格蘭 U21 10

捷克好似連輸好多場 都讓人

捷克咁都讓人

係就好
我要左格魯吉亞

屌你老母
咁撚手賤做乜
等日假咪好囉

唔算完全同路

屌 咪閪左囉

3.5細水泥gel

羅馬尼亞十足日本隊咁撚

捷克半場反cup到我拎500出黎派又點話

.....同路

追和都難

重點推介巴西4.5大

羅馬win 10 1 200

真 ...67了Q

屌奶星
羅馬一球都冇

捷克反杯

洗唔洗咁快潛水

半場cup 到我派1000 又點話

lm了

睇國家名唔似捷克讓人

又輸

竹

個乜柒杜甫叫佢翻屋企食屎啦

得 派還派

呢d都賭

烏克蘭羅馬尼亞係咪掛住欣賞對家啲球技唔識得入波?

dllm 入波未呀 羅馬尼亞

半場追和先啦

羅馬 捷克入波啦dllm

烏克蘭場波一球都冇入過
當練波都入返球先啦

烏狗兩隊空難啦

12m烏克蘭

gg

屌你老母羅馬尼亞

1:0！

goal！1-0
大波收錢

又下盤

如果